Chef Lemon出漢堡包！謝霆鋒設計安格斯牛肉肉醬煎蛋包

說到謝霆鋒，相對於其歌手印象，不少人可能對其煮食的印象更為深刻，近年以「鋒味」作招牌推出一系列食品及電視節目，今次與麥當勞合作，推出「鋒味」The Signature Collection及其他食品，分兩期推出。

系列食品以肉醬煎蛋飯及洋葱豬扒飯為主打，靈感源於謝霆鋒自幼在片場拍戲時經常吃到的飯盒，不過材料大升級，以澳洲及烏拉圭的130g安格斯牛肉烹調，再配上煎蛋及秘製肉醬，咬落漢堡牛味算特出，但味道未算太特別，反而洋葱吉列豬扒包味道不錯，豬扒厚身有咬口，配上炒洋葱及炸洋葱，更富口感。

另外亦有一些港式shake shake調味粉及曲奇奶茶雪糕等，想要一嘗麥當勞的The Signature Collection或是鋒味食物，現在只要去麥當勞就能一試。

採訪、攝影：范名雅

「麥當勞X鋒味」The Signature Collection
供應日期：
第一期10月26日起
第二期11月20日起
供應時間：早上11時後
供應地點：全線麥當勞（長洲、沙田馬場及跑馬地馬場除外；海洋公園只供應鋒味橙汁雜飲及鋒味曲奇奶茶麥旋風）
註﹕漢堡包單點$29起，套餐$39起

死返大陸啦矮仔

真心好食

肉醬有冇肥肉?
定係淨瘦

好食 d肉醬同隻蛋 同d汁

塊牛就麻麻

唔該要個瘋味漢堡套餐

個包真係似尨面成百蚊果啲包

龍心安格斯，馬車安格斯
下期新飽

屌~ 佢個m 記個包
肉醬又點會用漢堡, 一夾落去就散撚晒
完全唔撚明邊個弱智approve 佢個idea
肉醬包應該用夾包, 唔會用漢堡包去做
一食咪成手都係囉
好撚戇鳩

肉醬真心好味